韓國隊主教練申台龍：韓國隊將出乎預料地戰勝德國隊

韓國足球隊將在27日迎戰衛冕冠軍德國隊。韓國隊主教練申台龍於當地時間6月26日在喀山表示，儘管從客觀上說德國隊在諸多方面強於韓國隊，但韓國隊在比賽中將出乎意料地擊敗對手

多謝晒

重點： 出乎意料地

加時絕殺

有我嘛

根本只係莊家寫既一場戲
賽果兩邊知道晒